全球10大「顏值乳值最高空姐航空公司」排名，第一名「光看到制服」讓大家都狂噴血啊....!

全球10大空姐最美的航空公司，她們可愛優雅還非常性感！

現在越來越多人喜歡搭飛機出國去玩， 不管選哪家航空公司， 最令人印象深刻的一定是空姐啦。 而且每個航空公司的空姐， 特色又不太一樣， 究竟全球哪些航空公司的空姐最美呢？

圖呢屌你

10、Virgin Atlantic 英國維珍大西洋航空

維珍大西洋航空的空姐一向以引人注目的絲質領結和合身的紅色制服著稱。當他們服務乘客的時候所散發出來的品味，魅力和愉悅的精神，誰人能超越這些「紅色的性感寶貝」。

9、Thai Airways International 泰國國際航空

泰國航空是泰國國有航空公司，他們給每一次航班的乘客提供無微不至的服務。每一位空姐穿上美麗的紫色制服，給世人一個難以磨滅的印象。

8、Lufthansa 德國漢莎航空

漢莎航空與其空乘人員入選其中，背後自有它傲人的道理。她們的服務態度和彬彬有禮的舉止令其成為人們樂於乘坐的航班。

Hello 無圖

屌你

死哂圖?

已經狂噴血

5.國泰航空（香港）
乳值

張張矇矇地

7、Air Asia 亞洲航空

亞洲航空得以認可，是因為一個低價航空公司擁有如此艷麗和迷人的空姐而聞名於世。有人說，航行中的美麗空姐比其提供的餐食更秀色可餐。

6、Emirates 阿聯酋國際航空

說到奢華程度，阿聯酋航空無疑是世界上最好的。它們在機上展示來自許多不同國度的美麗動人的空姐。她們燕瘦環肥，舉手投足卻不失高雅迷人。

你正在進入內容農場

5、Cathay Pacific 香港國泰航空

乘坐過香港國泰航空公司的乘客大多會說它是亞洲最好的。穿着一身紅色的制服，國泰航空的空姐被譽為空中最美麗的僱員。

4、Kingfisher Airlines 印度翠鳥航空

翠鳥航空是印度首選的航空公司，道理是顯而易見的。通常，人們覺得他們摯愛翠鳥航空的原因是它擁有世界上最迷人的空姐。

3、Aeroflot Air 俄羅斯航空

這是另外一個不錯的航空公司，空姐的制服也是紅色的。總體來說，這些俄國姑娘說不上特別時尚，然而，她們醒目的帽子和有型的領巾確實令人側目。

2、Singapore Airlines 新加坡航空

如果你尋找的是最迷人，最友善的空中服務，那就非星加坡航空公司莫屬。它們的空姐穿着獨特的馬來風味的「沙龍卡巴雅裙」民族服飾，光彩迷人卻不失內斂。

1、Air France 法國航空

幸好，極其優雅的空姐彌補了法航提供的經濟艙位的不舒適。也許許多人都認為法國人樂觀和多情，但不要奢望這些美人的香吻，因為法國空姐對工作和娛樂是分得很清楚的。

冇日本 負皮

拉

長榮 中華都冇
個個都好索 引人打J

uo班mk妹呢?

乳值

圖又無link又無 拉

圖呢仆街

全部都舊圖 拉

此 post 已完

冇圖dllm

所

冇圖
拉

長榮no1

P

你老母個西都噴緊血

pull

On99

廢文
拉

好正

拉 你又唔用不推文
___________________________
順便share下個post

[善用區議會大勝成果] 區議員聯合搞公投, 搞泛民及本土初選!!

熱門

拉+ban

屌咁撚樣都上到熱門第1
擺明有狗試緊點谷上熱門

維珍個老細仲正 噴晒血
拉

內容農場攻擊 拉

Post去成人台ok?

dllm 拉9你落熱門

拎3年前咁野黎開post
咩居心
拉